深夜抒發

呢一排我真係好辛苦
成為一個比人依賴既對象真係好辛苦
屋企單親
媽咪本身有情緒病
好番一排之後依家又有翻發既跡象
每日放學番到屋企又要瘋狂開解佢
教佢點樣做
同女朋友之間又發生左d問題
同樣係呢段感情上我都係被依賴既對象
屋企人同情人兩邊又唔放棄得
但我真係攰到連諗下野都無力去諗
停左學既前一年
我明白讀書既重要 重新讀番書
每日既精力都差唔多八成花左係學校
放學又要搵女朋友 比佢chur
番到屋企又要煩媽咪個問題
究竟我應該點做
可能有人會話 身為男人係要背負住咁多既壓力
但我好想自己有番個人既時間去做番原來既自己
但我真係好辛苦
個個人搵我做樹窿既時候
我連半個樹窿都無
可能有人會話too long didnt read
但如果咁長都咁有心機睇完既你地
屌醒我又好 乜都好
可唔可以比d意見我
我依家真係連喊既時間都無
我媽咪係屋企要長期陪住佢

睇到你呢句真係喊撚左出黎

上黎大把人聽你講

我朋友又無幾個
莫講過肯聽
會比意見既朋友都無
可能我既樹窿都係得番連登

加油 同你女朋友互相扶持

老豆 點解你可以咁勁
當初照顧仲細既我同病得好嚴重既媽咪
點解你可以做到一句怨言都無
我好想你教我依家我應該點做

有女=人生贏家

做唔到 同佢之間出現左d問題
所有問題都日積月累
並且同佢價值觀上睇野好唔同
好多我覺得岩既佢覺得錯
亦都好多佢覺得岩既我又唔鐘意

過左排會好d 頂埋佢

當我搵到人生既目標 想讀番好書既時候
問題就一個一個咁浮現出黎

係咁嫁啦 關關難過關關過

好難過 亦都好難過
係d困難上睇到自己真係解決唔到d問題

如果女朋友只會為你帶來負擔which is 就快令你崩潰
係時候反思下段關係了

佢對我好好其實 我對佢好愧疚
我比唔到佢應有既回報

咁你都唔係FOCUS係女朋友既問題到啦
即係個重點係你家人

但係chur既時候 真係好撚chur
亦要長期比佢依賴

我當然想focus我阿媽個問題到
但係女朋友個邊又force我要快d比答覆佢
因為依家都選擇緊分開定一齊
但一齊既話其實大家心中都有條刺
所以我選擇唔到

做人真係好攰
但我唔會有勇氣輕生

好辛苦
訓醒又要番學
放學又要番屋企諗女朋友既野
煩完一大輪又要睇我阿媽

唯有訓先
聽日又要繼續扮咩事都無咁去番學
係班唔熟既同學面前談笑風生

三者兼顧唔到就要揀一樣放棄，你講到同女朋友價值觀唔同呢點已經好難再行落去，更何況佢知你咁多野煩既時候都唔支持你，你都要諗下往後更多問題出現既時候會點。

btw 巴打你已經好叻

但佢對我既好我比唔番應有既回報佢